[PS4/XBOX1/PC] Killing Floor2 殺戮空間2 討論區

近排新出, 有冇巴打有玩

Killing Floor 2 延續前作以回合制抵禦式生存為主軸玩法，是款將玩家置身於受到似殭屍的生化兵器團團圍攻、並提供玩家各式武器與其對抗的第一人稱射擊遊戲。遊戲以多人合作、驚悚的視覺風格、多樣化武器和職業（兵種）選擇、肢體破壞系統，和慢動作系統為主要特色。

就和前作一樣，遊戲內含的並非是什麼競技性、或是鋪陳在劇情中刻骨銘心的哲理教誨，而是各式各樣的敵人、武器和關卡，以及能讓玩家消磨好一段時間的職業的練等設計。

Killing Floor 到了二代後除了換新引擎、更新技術水準，例如運用超高幀數以及專業演員讓玩家在慢動作期間可見到極為細膩、寫實的動畫之外，就僅是直接延續其精華元素，提供更多變的敵人、職業、武器、關卡和玩法來設法讓玩家的殺怪樂趣昇華。

綜合以上，Killing Floor 2 對喜歡探索、體驗刺激劇情的玩家不會有太多的吸引力，但它絕對是讓玩家與好友合作殺怪、殺時間、體驗藉由快節奏戰鬥搏生存的好選擇。

殺怪，賺錢，然後在回合之間買把威力更猛的傢伙去面對更為激烈的下回合，就是這麼簡單。

IGN： 9/10

巴哈：

有玩，但開始悶

有啲似l4d2 成班fd玩好過癮

第一集有玩
練到淨係用刀仔斬頭
後尾更新到FP斬唔甩頭又好多奇怪武器就無玩

KF2其實出左early access好耐 係最近叫正式出
爆四肢爆頭效果係靚左
自己部電腦太廢 lag機 玩左陣就無玩

我部pc都run唔到隻game要用ps4先玩到
都更新左幾多野 好玩左

第一集d鬼佬改到有車有直升機好癲
如果第二集都有人改到咁就爽啦
仲記得果時有仆街仔用直升機打番自己友直升機
總係有幾個人用直升機成場互打無殺過屍
地面班人有時睇唔過眼就用rpg打班直升機落黎
再後尾出有火炮既屍 用直升機會見到成堆火炮射上黎 好有戰場feel

留名